俾100萬你，但條件係侯克全力踢你春袋一下

踢啦，我有兩個袋

癡孖筋，果種痛我接受唔到

$1

佢夠力踢幾多吓先？

屌你 畀你咁講 個袋痹左痹 但冇錢收

一百億就考慮下

等睇做爛市貼錢比侯克踢

貼錢俾佢踢兩下

100萬咁小? 我接到多一百萬睇人畀佢踢

Ok do it